致 各位失戀嘅你/妳

這世上所有的失戀，或許只是因為，有個更重要嘅人在等你
各位加油

我搵咗廿八年 都未搵到邊個等我

致 各位失戀既你/妳

你們真活該

希望係

雖然正面
不過我覺得純粹安慰自己

道理明 但做唔做到又另一回事

樓主又要講又唔接受到現實
逐個負評
正傻仔